究竟i大係指ive hd定thei degree

唔係thei 咩

MIT

ivy legend

Hd

IVE

iwd

ied

Iveeeeeesedeeeeereeeeeeeedddddeeeee

條友真係唔識架喎